毒撚嘅作用係咪只係幫人埋單

喺ig望住啲mk仔捉實人哋個下巴，拍住片咁樣錫落去 令我覺得唔知幾時先可以享受呢啲野

就算係都唔知幾多手

我幾時先可以識到女朋友

A0狗係咁低賤

我只係想有個溫柔嘅人愛我

點解我永遠都得唔到

有單埋都好呀，可以同鐘意嘅人結婚

大家一樣咁低賤

我哋條毛咩 ff小陣啦小朋友

我A1

人哋唔鍾意我都唔緊要架講真

嘩 好叻

哪怕 只係平平無期咁互相用嘴唇輕輕按壓一下，連口水都不沾半滴，我唔追求佔有，只求在我心中留下一餘殘影，足矣

樓主HP-9999

咪話你ff

諗起真係會痛...

我係話佢ff 佢根本冇女

飲酒壯膽

奇

細路